ram唔同牌子

我電腦想加兩條ram本身16gb ram 兩條 呢加想加多兩條16gb 但唔同牌子唔同Mhz得唔得？
電腦白痴

得

唔同通道各兩條

得
就算唔同容量都行到dual channel

唔同mhz 會自動跟最底
唔同牌子有機會炒

我舊有kingston 8gb兩條 加兩條 adata 16gb會唔會行唔到😂 加埋有48gb ram會唔會炒？

唔會

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

你check返你部機support max.幾多 GB ram先

用緊一條kinston 一條韓國牌子，一路都冇事，有冇慢左就唔知了

LM

只要插得入就無問題